隻貓做完手術唔肯瞓

貓女生咗粒瘤，醫生話大機會乳癌
今日切完即日返咗屋企，本來都好好精神又好胃口
而家唔知係咪麻醉過咗傷口開始痛，唔肯瞓，又唔食
但已經俾咗止痛藥佢，都係唔肯休息點算

祝貓女早日康復

陪佢攬下佢

祝快啲好返

試下叫醫生擺返粒野入去 可能可以訓返

佢唔鍾意人攬
成晚瞓下醒下，望住佢佢又望返我
企喺到唔肯瞓

給她一些時間來恢復